[林鄭賤婦偷香港人錢送比奶共商界]公司拎4百幾萬「保就業基金」照要求員工放無薪假及開分店

香港商界支持警暴(間接支持強姦婦女)根本就係因為收左黑金
所以呢班商界狗係共犯